李眉蓁論文96％涉抄襲？高閔琳酸國民黨一再提「騙子」候選人

周刊爆料國民黨高雄市長補選參選人李眉蓁的碩士論文，疑高達96%的頁數，都涉嫌抄襲另一本論文。對此，民進黨參選人陳其邁發言人高閔琳表示非常驚訝，並砲轟國民黨一再提出「騙子」的候選人，根本是看不起高雄人。

高閔琳受訪時指出，呼籲李眉蓁儘速對外說明，因為這涉及學術倫理跟她個人誠信，更嚴重也會影響到國立中山大學的校譽，到底這個學位是怎麼授予的？

她強調，學位的授予，要依法進行，如果確認都是複製貼上及抄襲，那李眉蓁的學位一定會被撤銷。

高閔琳說：「我們感到憤怒的是，為何國民黨一再提出騙子的候選人，這是對高雄市民相當程度的不尊重，根本看不起高雄人」。

高並批國民黨主席江啟臣說，江啟臣本身還是大學教授，他能接受他自己提出這樣抄襲論文的市長候選人嗎？江啟臣也應該對外道歉。自由時報

國民黨係咁上下級數啦
同民建聯工聯會差唔多

假論文有幾閒, 香港成個假博士坐喺度

攻擊蔡英文 點知自己有條友抄足

Plagiarism 唔出奇，過到先出奇

個個年代過乜機，而且國民黨呀

又要召喚連登民國撚同國民黨支持者出嚟講幾句

仲要中山大學添

我地國民黨反共個陣你出世未

白色恐怖嗰陣你出世未
二二八事件你出世未

波台個班弱智係咁
佢地鍾意幾時出世就幾時出世
勿認真

未
所以完全唔覺你地國民黨反共

下個月15號投票，依家仲點選，而且個當時到依一刻都冇親口承認自己有抄襲

唔係96%，係接近100%
96%抄A，4%抄B

無抄點認喎
複製貼上點算抄

不過條友9成9搵槍手代寫

錯字/標點符號都照搬字過紙
連果d數據表都照抄，年份仲要停留果個年代

有無呢單嘢
陳其邁都會贏啦

台灣中山大學在少有個朵好 在國際有排名... 論文抄到9成似都過到骨 痴撚線

蔡英文果單最後連間大學都要出聲明澄清KMT fake news

依家連國民黨都影響埋

KMT真係好折墮

佢放棄個碩士學位已經等同承認左抄
佢如果真係認左 基本上係退選宣言來

「因我個人的不察，造成學術倫理的爭議，我應該表示歉意」

同柒婆既壽終正寢參唔多

佢繼續選對國民黨影響會更大

咁大家又唔拘呀